［救國］若要救連登，必須要熄燈。若然不熄燈，新會員要滾

無補充，支持就正評留言推爆佢

推

試吓

正評

太多五毛

完全get到

你講乜鳩？

好極端但係依家只能咁

支持
新會員禁言
6月前大家都係咁組織

科技俾人濫用，倒不如唔用科技
靠自己個心嚟完成呢場運動

新會員五毛問題
風向帶到同出面戰場完全唔同，好似平行時空咁

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

有一日連登俾大陸DDOS左大半日
果日反而好成功

p牌表示支持

支持

我唔介意，但贏左之後可唔可以比返我，我真係好愛連登

所以而家玩滲透

其實勁多三毛風向撚都唔係p牌
有待探討

一次性強制登出

咁點算（其實開始甩P）

呢個可以

快啲禁止P牌留言

其實要令五毛洗版呢個係重點

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

我都想講，明明好多風向分化都唔係p牌
依家p牌只淨留言功能
一日只能發一post
唔處理d問題舊牌
但走去趕盡殺絕p牌
係咪新風向
其實針對返分化放負行為咪得
我唔戒意禁p，但真係唔好唔搞果d分化放負既舊牌

唔知點覆你

支持！贊成p 牌禁言

ban晒p牌就會無風向post?點解會有天才諗到會有咁既關連

其實我第一句係要連登熄燈

呢個係好極端嘅諗法，如果大家想退而求其次，應該諗吓點防止風向（風向唔係問題，搞到連登討論緊嘅嘢變咗平行世界就有問題...）

Ok just do ot

P牌表示支持
屌你五毛

我都唔知唉

認同

Agger